有無人好憎曾俊華?

先唔講人人係到講咩薯片佬懶親切
咪又係共狗一隻

佢個手機殼擺到明係公關技倆啦on9
唔係做咩要特登揸住部手機呀
單係呢一著就知佢係一個識玩法嘅人
再講早辭職過林鄭呢一步就知佢識玩手段

根本佢個image愈好就愈撚大獲
所謂溫水煮港蛙
處事溫和有咩分別姐 上面落order咪又要照做

港豬張大你地隻屎眼睇下啦
曾俊華話會推23條呀!
23條呀喂! 屎呀喂!
支持佢 訓醒未呀

利申 支持梁振英連任
係佢任期內本土思潮遍地開花 港獨力量掘起

。

佢太識公關包裝，當選無柒事發生無人想搞大型抗爭

岩呀屌 最怕呢樣野

最大瀨共成就：一簽多痕自由蝗成功攪亂香港鬼多過人，日日跨境黑工水鬼黑雞藍屍.....

屌你老母 100毛仲係咁幫佢宣傳 係咪傻撚左

希望689出終極大絕DQ晒果4條友 署任5年特首

奴隸

腦裡只有搵食 同隻豬有咩分別

想香港有民主痴夠線未，推翻左共產黨先講
俾曾俊華做至少推唔到23條先，一任推一任

請問你如何得出此結論?
請問係咪反駁唔到所以只可以人身攻擊?

689上場有幾多港豬醒覺？
咪又係要返工

其實表面上親民、友善
唔代表佢嘅管治能力好過其他人
睇定啲先

樓主加油💪

呢d 係你自己假定人地做唔到

而呢個現實係你真係正正常常搵到食？真係滿足到衣食住行呢幾方面咩？

樓係咪人人買到？車費年年加，而香港人工時冠絕全球，仲話嘆世界wo

成個社會資源分配極度不均，仲話個社會無問題，on撚鳩

做高官咁耐毫無政績，一參選就話要點點點
年年都話財赤但年年都發過豬頭，收埋d錢貢獻共匪
近幾年連出黎見大眾都懶，只識自閉寫blog 9up
完全係一個垃圾

個時班人撐689都係咁

基本法你有無份寫?
基本法你有無權力修改?
基本法有無公投法令香港人可以修改佢嘅內容?

如果你連香港嘅憲法都無份寫/參與/認可時，點解呢本法律有認受性同埋正當性?

基本法寫左係咁就係咁?
你有無去反思下立23條係岩定係唔岩?

無錯我係反埋基本法 因為呢本野係寫嘅過程根本無得到廣大香港人嘅認受 同時無方法令後人(香港人)修改

依家毒果泛民左膠集體吹捧薯片佬,
驚撚死佢唔選會俾左林鄭真係on撚9,
做得特首就即係習總首肯,
咪又係共匪既走狗,唔通當選後有order會唔撚聽咩

你可以話我理想化 但我覺得身為一個公民有責任去令社會變得公平
我本身係咪窮撚都好，你幾有錢都好，我地都有責任去改變社會唔公平嘅遊戲規則 並唔係話由得佢唔公平落去

你話世界本身就唔公平咁嘅思想，恕我無禮，唔係睇化世事，只係唔願去作出改變嘅犬儒之輩

我而家努力用緊我嘅方法去改變社會
我亦歡迎你用你嘅方法
但否認你迎合社會不公平嘅態度

溫水煮蛙仲好啦
香港人點都唔識醒

幾句嘢就挑釁到你，聽你講都on9啦

唔講以為你參選特首

討論呢次選舉對我黎講有意義
因為重點在於表達我唔想咁多人支曾俊華
我亦都提出左曾俊華上任只會溫水煮蛙呢個論點 希望可以說服大家

先多謝你嘅祝福 我現正努力中

我希望閣下可以正面回應
就我嘅論點作反駁
以達至有內容嘅討論

閣下係咪覺得我嘅言論有唔岩嘅地方
不妨指出
小弟虛心受教

入哂子宮。

講到尾都喺冇份選

你仲覺得煮緊？！我就已經熟撚哂啦。

我都想公平d，咁正面，但幾百，幾千年黎都係咁，可以點搞？

咁你有無方法先，大家食大鑊飯叫唔叫公平？無能力要做有錢人叫公平？

其實可以討論，但你可唔可義定義下你既公平？

係咁打錯

我對公平嘅定義係:

一，每個人都應享有基本自由權

二，在本土優先(本地共同載體/族群利益為先)的前題下，確保各項職位/地位都會向每個人開放。而且在社會弱者受益最大嘅情況下才容量不平等的資料分配。

換言之我係buy John Rawls嘅正義論，但前題係對本土群眾嘅利益有利無害。

小弟不才，未可以好完整咁講到自己嘅諗法，我再諗諗有無d比較好嘅講法。

你要社會資源分配均勻，即係你支持共產?

社會資源極度不均 同 社會資源不均 係兩回事
控制社會資源唔代表共產
世上每個國家都有控制社會資源嘅政策

其實係 絕對平等 同埋 機會平等 嘅分別

推

見到負皮多過正皮已經知香港冇得救
成班垃圾見到個好好少嘅契弟就覺得香港有救個樣真係好撚柒

冇唔啱
咪祝你快啲完成你嘅偉大願景囉
我地係港豬㗎啦，你自己做囉

美國同台灣等地都冇得救㗎啦

我而家努力用緊我嘅方法去改變社會
我亦歡迎你用你嘅方法
但否認你迎合社會不公平嘅態度

噉你繼續努力啦
我地冇票去投畀你

你話蘋果 100毛去撐佢都講得通
連登都咁樣真係無眼睇

point呀
冇point你只係廢噏
大叫真普選獨立有春用
你咪又係港豬得把口
你咪又係冇動員能力去獨立

agger
話人港豬
依家講事實，你要去實踐你要嘅公平社會、要獨立就要流血
家下邊個唔正面面對？
識講要獨立但唔肯流血就叫唔係港豬
同樣支持一個溫和管治就係港豬

識得唔面對現實講話要獨立，但就揀強勢政府同弱勢政府都唔care，唔肯面對要硬碰要流血就唔係港豬
面對現實，覺得要個溫和政府，起碼依一刻唔洗出防暴隊就叫港豬
咩道理？

其實全部候選人都係聽共產黨話架啦
全世界都知嘅
只係喺無得揀嘅情況下揀個親和啲幽默啲嘅打下飛機姐
樓主唔好阻住我地啦
我地又冇票嘅，打下飛機唔會令薯片當選到架

佢地話要口講勇武，睇住電視直播暴動係屋企開post話撐市民就係有得救
而撐個弱勢嘅上台就係港豬

唔得㗎
你冇票就要串人地評論特首選舉，話佢地冇票，你就唔同，你口講支持真普選真勇武，事實就係屋企到睇人地掟磚唔出手，仲叫人大力啲掟啲慈母
噉你就唔係港豬啦

痴線呢度溫水煮蛙到
講到品客選到實會溫和管治既係咪仲未比老共呃夠

當年都好多咁樣講唐英年既POST出現, 大家快D支持淋病啦

到薯片真係做到特首
而佢又唔聽中共講野
中共有咩辦法？

講咁多廢話做咩，FF完品客會比香港點美好既明天之後
係時候諗定聽朝食咩早餐

多謝你咁大聲

唔明
明明做愛係雙向 強姦係單向

做咩姐你地？有你份投咩

良咩策姐，早D訓聽日起身番工啦

薯片佬派打手入侵連登

咁組團叫689做多屆算啦

痴撚線呢個post啲人做咩撚野 ？
想借問聲不停阻撃本土想要品客做特首嗰兩位 你地想香港未來變成點樣？想繼續俾人溫水煮蛙煮到自己有嘅野都冇哂？

自己唔會做，就等於所有人都唔會做，個個都係鍵盤戰士
而家香港變成咁都係支持本土既錯

成班冇腦仲係咁幫佢做勢
話佢係唯一正常既候選人乜乜乜
根本特首無論邊個做都一樣，
我係中共就一定揀佢做特首，等你成班傻仔有個illusion of control

成班一夠12點就潛水

我同意有機會需要流血

收工了 人地聽朝9點再黎過

咁你有咩具體策略去達成港獨？
不妨分享吓

魚革班人死嫁

高登色狼我想問下

我幾時有講過話無expect過流血
你覺唔覺你對我好好多前設假定

先話我係無女無錢
又話我唔願流血唔願付出

其實呢個社會有人會肯為左錢以外嘅野付出好多野 包括前途，金錢，生命
你嘅一套價值觀唔代表其他人

咁你嘅價值觀係點

你話我唔實際
我一樣覺得你唔實際

我覺得同中國討價還價係個天真嘅諗法
交易前題係大家互信會守承諾
時到如今你仲信共產黨有信用?
我不敢苟同

咁出路係咪要搞革命

例如 保障人人與生俱來嘅自由凌駕於經濟發展

出路係要香港獨立
香港獨立嘅其中一個方法係革命

但革命並唔係唯一或者最好嘅方法

夜啦，收皮啦
你都已經前設哂咩叫現實咩叫理想咯
你果套就係現實，有牆就要騎，有風洗盡利；
人地本土反抗就係FF，係徒勞無功，原來無人流過血，個個都係鍵盤戰士

香港獨立仲有咩方法

高登色狼

我尊重你用你嘅方法去改變社會
如果你覺得好好發展經濟可以揸共狗春袋之後可以有個更好嘅社會嘅話 我好歡迎你咁做
但你一開頭嘅講法係 [安安落落搵食好過] 咁我就不敢苟同

同意，曾經雨革就係想用路權同民心去同政府討價還價
無話一定要革命先可以爭取獨立，問題就係你班人一開始就假設本土一定係失敗，咁咪繼續溫水煮蛙囉

陳雲成套論述係度架？有無認真理解過？
無話佢果套一定得，但至少唔係單程路

憎林鄭多d
起碼唔會好似689咁搵打手上來

你成段已經係前設啦
你話無人講得出已經係前設啦，
你睇過民族黨既論述未呀，睇過陳雲既書未呀，定係剩係聽人講獨咋

成日話溫水煮蛙溫水煮蛙 689就係你地想要既熱水啦 一獲煮撚死哂成個本土派tim 有用？

而家林鄭唔止係熱水 仲係滾水 連跳都跳唔到出去就灼熟全世界啦 明唔明呀

有得比你揀敵人 緊係揀個淋d既廢d架啦

自己睇下陳雲敗選後講咩啦

你以為敵人只有一個香港特首？

有得我地揀咩？我地睇戲咋

689做咁耐
開到一百度啦
你呢d柒頭頭除左不斷話「好啊夠熱」外
仲做過乜？
香港人一早睇穿晒你呢類人只係期望煮熱d等其他人做
所以寧願爭取多d時間
反正遲死早死
你班機都係得把口

1. 革命
2. 支爆
3. 待立會改革 港獨派議員立公投法 公投通過獨立議案 上書聯合國
4. 係社會不斷推動港獨 待爆發點出現 全港罷工罷課 要求獨立

講完出黎我都預左比你地屌我得個講字
但同樣當年無人諗過黑人搭車可以有位坐
無人諗過女人可以投票

我知我知 對手係共產黨嘛
但唔通唔去反抗咩大佬 自由黎架喂 人權黎架喂
我想我個仔有自由呀喂

自己搵啦，我就訓教等聽日食個靚早餐好過

你連睇都未睇，有咩資格話人痴線姐
人講你又講

啱呀 咁你做乜屌人支持薯片
你估得你一個諗到薯片係溫水？
個撚個都知每個候選人都係聽中共話架啦

根本就老友記心態，扮訓既人叫唔醒架

再加上 你覺得香港仲有能力去揸老共春袋 ？老共揸香港春袋就有份 ！
香港回歸以黎經濟上已經愈黎愈多野要依靠大陸 你期望香港仲可以創出一遍天？
其實大家攞住唔同尺去傾邊樣先係實際根本就冇結果

咁現階段支持下薯片有咩問題

屌
咁4舊都係屎，咪揀夠無咁臭囉

我那有屌姐，個topic係「有無人好憎曾俊華?」
我表達自己唔認同曾俊華姐，邊度踩到你條尾呀

舊

咁我下樓主丫 #1講啲嘢個個都知啦
邊個唔知特首參選人係共狗姐
根本只係以為眾人皆醉你獨醒咁

個個都知咁又點，事實係品客形象好，好多人都忘記初衷喎
我認為支持過真普選既，就算邊個係小圈子選舉跑出都唔會支持
而家係制度不公呀，唔係邊個候選人既問題呀

再者，樓主大聲宣揚自己理念又有咩問題
既然你話人人都知，咁再提下點解又要比你地屌呀

我覺得支持佢最大問題係

第一，有機會令佢當選
正如當年一開頭唐英年個勢係贏先
後來民意轉左 梁振英得民意 最後當選
我無實在證據指出民意可以左右果1200票
但我相信民意會係共狗其中一項指標

第二，佢比其他候選人更加危險
溫水煮港蛙
依佢嘅形象 佢有機會用糖衣包裝去推惡法
相比之下 其他人嘅作風更強硬
如果曾俊華當選，我怕佢推惡法時港人會被佢嘅包裝呃到 唔識反抗

難聽講句
葉劉推23條我有信心有足夠嘅人去反9佢
但曾俊華我就無咁有信心

所以話 係人都知共狗落order就邊個都要做野
我寧願要個比到危機感香港人嘅特首

屌 算鳩數啦
呢度兩邊嘅人前設根本唔同
嗌完一大餐根本冇結果

因為既然人人都知，提嚟做乜
你喺連登開個廢post都要比人屌啦係咪

一句講哂 四舊都係屎
曾俊華一定唔係最臭果舊
但一定係最毒最危險果舊
食完港豬中毒死左都唔知咩事

咁酒後駕駛危險夠係人都知啦，做咩要日日宣揚呀

講得幾好嘅
大家價值觀咁唔同 雙方都說服唔到大家
咁吵落去都無意思

我係令作玉碎 不作瓦全
因為我相信我要嘅野係我應得嘅野
我應得嘅 我唔需要拎野去換 我係要去爭取

屌，根本好簡單

胡狗同薯片係糖衣毒藥
葉劉同淋病係痴線婆

因為會有人做，危害社會囉
但而家有人支持薯片又點，大家都冇票，唔會危害社會

咁4舊屎，除曾俊華呢舊冇咁臭，你仲可以揀邊舊？

再講，唔見得支持薯片=酒後駕駛

仲要又唔係你揀，你可以話事咩

咁溫水煮蛙危唔危險呀
而家樓主就係同人講，品客做到個形勢會更加危險喎

咁咪所以唔應該屌人支持薯片 唔會影響大局

酒後駕駛係100%危險
薯片係更加危險？
熱水煮定溫水煮危險啲？

不過係笑左膠on9啫，以為胡狗／薯片係好人

唔講重以為你有票投？
關你能事咩
連登仔裡面都唔知有冇一個人有票投
我鐘意邊個邊個，同邊個做特首有咩關係

同意溫水煮蛙仲危險 無人會反抗
但689 支共做到幾出面幾醜怪都試過
大家都係咁吞落肚啦

咁多人唔憎佢

大家黎睇下 又有前設啦
雨革魚革=社會大亂
社會大亂=無飯食
社會大亂=追求唔到自由

喂你咁跳脫 我跟唔到

根本無呢啲人存在 個個都知佢地係共狗
唔好以為眾人皆醉 攞優越感

內本土思潮遍地開花 港獨力量掘起?

咁你地內鬥完未呀屌你地老母?

你肯定冇？

你肯定有

而家就係有人覺得品客做係好人唔會煮呀嘛
你睇下泛民媒體點樣吹奏品客先得架

我係肯定有，因為直接聽過有唔少人話佢兩個係好人

港獨力量崛起

真係笑撚左
而家想個維園年宵擺個檔都唔撚掂，哭喪住控訴政府
仲柒過葉劉

崛起？邊撚度崛？邊撚度起？睇過？

你肯定佢地以為薯片唔會煮？ 識讀心？

我同你講，大撚把，樓上就有一個

我係肯定冇，因為未直接聽過有人話佢係好人

你假定“亂得黎改變唔到現實“ ,從來又唔講咩係”現實“
現實唔係under共產黨統治 而係香港人政治 公民等意識太弱 唯一可以令大家快速學習同加強既就係政治運動

而家出黎一個咁既人 大型傳媒狂出篇章幫佢做免費公關 令大家又好似期望香港出個李登輝

由一個咁識公關手段既人包裝出黎既垃圾政策 以

你肯定佢地知薯片會煮？ 識讀心？

我同你講，一定無，樓上唔係

咁姐係你唔肯定啦，已完

On撚9，你覺得自己好好笑？
你出一出街，去問一問啲路人啦

講咁多野，依度有幾多個人有得投票選特首？

咁你都出街去問下啦

出下街，問下人啦朋友

我就係已經聽到睇到，ok ？

冇架，唔想樓主用眾人皆醉攞優越感姐
乜撚嘢手機殼係特登show出嚟
大佬呀個撚個都睇得出啦

你都係啦ching

佔全港人口幾多%？

有冇100個人？
有？
100/7000000*100%=?

如果泛民&建制都ok 其實換個角度睇都係一件好事
至少社會無咁撕裂 港獨本土邊個做都唔撐架啦 比薯片佬做咪幾好應該最多人滿意

唔好答佢啦

請你拎d數字說服我雨革期間經濟有幾唔好
事關我覺得香港整體經濟還過得去
金鍾m記生意仲唔錯

你最後果句又基於咩邏輯? 可唔可以唔好就咁講個論點出黎 比d論據例子呀大佬 好難討論落去

唔夠我講咪唔好答我攞

我發現你講嘢真係好撚似政府官員
你個龍門搬到上去月球喇

我就黎笑到仆街

啱喇理虧就覆下emoji算啦

大佬比啲統計學知識啦 你個sample咁細點做例子呀

使唔使用exact wording同你講呀大佬

你想反一個政府 你需要更多嘅民氣
顯然易見 曾俊華係糖衣毒藥
佢如果識得消除民氣 你就愈難去聚民氣
聚唔到民氣就莫講話衝擊政權
遊行示威都搞唔起
只會愈來愈多人屈服於呢個看似和諧嘅政府之下

以笑遮醜

你話「我係肯定冇，因為未直接聽過有人話佢係好人」
而果位巴打話聽過至少一個人直接話佢係好人
咁統咩計學呀
咁咪即係有囉

韓國有人自焚為左朴謹惠落台
你？

講就口響
做就。。。

我只係話，香港係有人認為胡曾兩人係好人，呢個係事實...數量根本唔係重點
而且我真係唔明你為乜要咁大反應

同港豬講自由公平
有果陣你地九西區選撚左啲咩出黎

689呢幾年夠哂惡啃啦唔溫和啦

我見唔到香港人會點反政府

垃圾特首唔見得幫到推翻土共wor

相反大把後生比人政治迫害

如果有個溫和特首有咩唔好？

求變還求變

因住仲差左 當年支那人頂唔順國民黨

換左土共

結果？

我咪講咗“使唔使用exact wording”囉

好丫你當我搬龍門
搬個龍門討論下丫
咁你入唔入到我呢個龍門？
覺得薯片係好人嘅人佔全港幾多%？

我都唔明你咁大反應做乜而家我搬咗龍門喇，入我波丫

香港事實上就係唔穩定，扮唔得耐

揀一個強硬嘅特首，容易激起民怨又點？
宜家政府、建制派，已經借住打擊「港獨」嘅名義，瘋狂打壓所謂嘅「本地派」，泛民長毛今日抬隻老鼠出去就收工，劉小麗播個錄音就俾人趕出去。今日激起咗幾多民怨？

自從雨革失敗開始，好多人已經對政府好失望，更認為香港無救，與其搵一個痴線嘅上台，倒不如搵一個較溫和嘅，等本地力量慢慢凝聚，先休養生息仲好啦。

作為香港人，我都好明白社會充斥大量問題，好需要解決。同時，我真係好想知係社會上，我地仲可以相信邊一個議員同邊個政黨？建制就收皮啦，泛民又點睇呀，黃絲左膠？張超雄有份擋激進示威者，以前李卓人嘅「平反六四」，經過咁多件柒事，我相信應該無咩人對本土派仲有寄望掛。

最後，我認為本土力量已經俾人消費咗好多，唔係一朝一夕可以補得返，你地打算一下谷爆佢，係無可厚非，你有呢份熱情都係代表你有幾愛呢個城市，但小心一下谷死咗市民認為自己仲有能力，去改變社會嘅希望。

食左好耐花生 笑到仆街
忍唔住講句Jeremy brown你覺唔覺得自己反駁人反駁得好低質 不停泥漿摔角

你話有定冇先？認同有？
同埋你唔好成日扮人講嘢，真係好小學雞

咁喺討論區搬龍門有咩問題？換第二個問題討論姐

個個FB撐佢真係好撚ON9

就算當選咪又係做呀爺隻狗

有呀 頭先個龍門你入左喇小學雞

休養生息係指又去返08年咁？

究竟香港有幾多%人覺得薯片係好人呀
如果0.000001%你都覺得好significant嘅咁無計嘅

扮人講嘢係因為本身嗰句嘢都有問題

咁你都睇唔明咁無計

你都認同「香港有人覺得胡曾係好人」就可以喇，我講完

做生意就一定有風險
其中一個風險就係當地嘅political circumstances
正如你唔敢係利比亞開公司等等

你宜家將個風險責任歸咎雨革人 公平咩
點解唔將個責任歸咎政府
政府聽我講嘅話根本唔會社會動盪

社會動盪從來都係個政府嘅責任
與我無由 關我撚事 屈得就屈
你要怪嘅就怪政府怪中共
再join我地一齊將香港獨立
建立一個聽民意嘅政府
咁咪可以確保社會安寧
你生意咪好

宜家你苟且偷安 咁真係好咩?

你講完就到我講，香港只係有好少人覺得胡曾係好人，夠唔夠0.0001%都唔知，始終你個sample咁撚細

香港遲早我地後生接手，接唔接得住，就睇你有幾本事

選舉做好公關有咩問題

e^-∞ 你要話係大過零咁都冇計 你係啱嘅 係大過零
始終係我冇用到exact wording
講左e^-∞=0
結果比你話我搬龍門
sorry ching
我改返
e^-∞ tends to 0

覺得胡曾係好人嘅人數 tends to 0

所以樓主開呢個post玩眾人皆醉係無意思

walesa無野好講啦？

睇你點定義好人啦
呢個post都有唔少人覺得佢係比較好嘅人

真係皮已收？大家討論下姐唔使潛水啊？

你點定義為好人?

其實。。大家有票咩？

walesa話佢身邊有人話胡曾係好人
好人呢個term唔係我用先 你自己追返post
唔好靜係問我點定義好人 問下呀walesa巴打啦 我唔建議用呢個term 自己追post睇下我本身用咩term 只不過講講下有人用左好人呢個term 咁我諗住大家明 先無轉返本身個term

自己睇#152啦 你呢個問題應該問walesa呀 掟西瓜搵佢啦

所以好認同梁天琦話其實中共一早欽點既係佢
根本就想溫水煮蛙
等你班港豬永遠唔識醒

你講野好撚似我以前啲左膠同事

我其實想講你兩個對好人嘅定義好似有d唔同姐
人地講所以你又用 好人 呢個字
咁你用得我suppose你都明佢對好

連登仔一定係勇武抗爭啦
係咪未俾啲網民呃夠？

689做特首，港豬都未醒啦
用溫水煮蛙論呃唔到人㗎啦

你睇下我嘅original term啦
如果walesa擅自改左用好人呢個term 然後唔跟我原意 咁係佢問題 佢用得好人呢個term 如果唔跟我原意嘅話 姐係想特登修改字眼

我只係想講
Rthk 個女記者問佢個演詞有一句同雜總一樣 佢就係呢個反應
1秒都冇諗過就即刻諗住回應話「係咩」
咁係唔係奶共講係乜嘢？

樓主你呢下好明顯係要屌walesa啦 唔好無啦啦屌我咩人講我又講喎 佢先係修改字眼嘅人 我為咗方便討論先跟佢字眼 而我嘅意思一直都係我嘅原意 如果佢嘅“好人”同我原意有唔同 咁即係佢修改字眼混含過關喎

樓主唔使再幫walesa兜喇，佢已經潛左水，比佢拎住“e^-∞>0”嘅勝利安息啦

哦，咁一齊倒退返去貪曾時代囉

時代革命啦天奇

你句嘢想帶出咩呀？
冇人會撐林鄭葉劉㗎啦無論你講咩都好

首先，我只係陳述某啲普通市民嘅說話，佢哋認為胡曾係一個好人，係咁簡單
其次，我根本冇修改字眼去影響你同所謂過關（甚至我唔明你講乜過關 ）

我真係唔明你做乜可以簡單複習化，我只係話有市民認為胡曾係一個好人，呢個好人係出於佢地把口㗎

一句講晒
時代革命嘛？
你想係邊個做特首嘅情況之下革命呀？
講丫
定你想係未選之前就革命成功呀？

一句咁普通嘅句子你都可以諗得咁複雜

你又屌我做乜 你係要屌樓主喎咁
佢話你個好人同我個好人唔同喎
所以係樓主簡單複雜化

複雜嘅係樓主喎 係佢講架喎唔好亂屌喎

我認同你架 我同你嘅爭論去到#213就完啦
係樓主簡單複雜化炸 睇黎你要屌屌樓主

樓主係喺#217開始簡單複雜化嘅，總之我同walesa嘅爭論喺#213就無再得到對方嘅回應，walesa同樓主自己拆掂佢啦

做生意都可能蝕本架啦，你又去做？

亂數催生機會，我諗你有做生意都會明掛？

你咁想人去打大陸，打大陸就係要靠更多香港人群策群力，好明顯而家係唔夠力量。

講馬嘅又係馬主咩，有講呢啲

你由頭到尾嘅論證都錯漏百出，仲可以講到咁理直氣壯，真係佩服佩服

開頭你覺得樓主開呢個post係無用（你嘅論點），因為全部市民都知道「曾俊華（係你口中甚至包埋胡國興）非好人」（你嘅論據）

一、首先你假設咗樓主開post嘅目的係為咗令更多人知道「胡曾非好人」；而樓主係上面已經講咗佢嘅目的係透過講出「曾俊華非好人」而去令人減少對曾俊華嘅支持，因為樓主認為民意係某程度上會影響到選舉結果。基於你嘅假設係錯嘅，你嘅論據根本無力支持你嘅論點。

二、讓你一步，假設樓主開post目的真係只為咗令更多人知道「胡曾非好人」，你嘅論據又是否真的正確呢？就住呢一點你就同另一位巴打展開咗另一波辯論，當然一開波你已經柒咗一鑊。因為你早前話係「所有人」都知道「胡曾非好人」，而只要有一個反例，即只要有一個人覺得「胡曾是好人」，你就已經錯了。咁好明顯你錯了。

三、跟住你就搬龍門了，仲搬埋你嘅「統計學」出嚟。你將論據由「無市民唔知胡曾非好人」（same as 所有人都知胡曾非好人）轉到「只有少到可以忽略嘅市民唔知胡曾非好人」。然後話巴打以自己作為sample，只會得出「只有0.00.....01%市民覺得胡曾係好人」嘅結果，所以你覺得樓主開呢個post都係on9，因為係咁少人覺得「胡曾係好人」嘅情況下樓主個post開嚟似乎係哂尻氣。

好明顯傻嘅都知條數唔係咁計啦。OK, 順吓你意假設巴打真係只聽過100個市民講胡曾係好人，點解條式唔係100/（所有巴打接觸過嘅人）*100%而係100/7000000*100%？假設巴打前排只係接觸過500人，咁我地咪可以推算到全港有20%嘅人覺得「胡曾係好人」？我覺得好significant喎，你呢

四、最後再豪埋比你當所有人都知「胡曾非好人」，樓主再提出想令大家加強個認知又有咩問題

樓主真係仲好有熱誠屌醒班港豬
不過經過左呢年幾兩年我真係覺得港豬冇得救，d廢中廢坑唔醒冇得救就梗架啦。最好笑係有班成日懶係看透世事咁樣周圍撥人冷水話冇用乜乜乜，自己都扯哂白旗又點會唔上黑箱車，根本就係自我實現預言。

孫中山革命都唔係一次成功，美國獨立戰爭本身都係接近收皮，但最尾都係死好彩俾佢地博到贏。

下下話雨革魚革爭取唔到咩，你地廢柴港豬咁多年乜柒都冇做過。難道一兩次就會俾你地成功？得既話就可以申請健力士啦戇鳩。

仲有隻駝鳥好意思話自己做廣告業，廣告講創意，創意建基於自由。香港言論自由、創作自由越黎越少，你條濕鳩廣告人做過d咩去對抗？咪就係縮埋個龜頭，好似二戰d傻仔咁乜都唔理最後死剩你，冇人幫你出聲囉。

仲好戇鳩鳩咁話咩搞好經濟，「回歸」十幾年經濟有冇好過呀？共狗存心搞衰你香港，捧上海，香港要點樣搞好經濟呀？共狗肯俾你搞咩？燒撚壞左個腦呀？唔通學澳門咁搖尾乞憐呀？死得仲快呀。

你可以唔支持流血革命，但你仲天真到覺得乜都唔做等個明君治理好香港就簡直係智障，都唔知你廢噏咁多做乜柒。

仲有呀，成日問人咩肯唔肯流血犧牲，人地答肯你地又笑人keyboard fighter。人地肯唔肯關你地撚事，起碼人地支持敢流血嘅人。似閪你地冇膽做駝鳥仲要周圍打擊人咁撚垃圾咩。

所以點

我覺得佢冇乜野 最乞人憎係盲目吹捧佢嘅港豬

會唔會推廿三條之後令佢地有反差感
民怨x2

留名

等佢上任後再binc

你都on9，689做特首都未反抗，是旦一個都好過689啦，更加冇可能反抗，結果點都係溫水煮蛙
仲有其實就算而家滾水煮蛙都冇蛙會跳上來

有得你揀先算

其實邊個做特首都一樣架啦 關你地班香港人咩事呢 你地都無權決定邊個當選架啦 諗下點搵錢移民好過啦

你好叻呀

根本政府個個都一撚樣

薯片同你做吓戲玩下公關，你地就個個濕撚晒

港豬真係港豬，世界級on9

上次 梁唐 柒過一次
今次又想白票

你直頭叻唔切啦

第二點成句都好大矛盾，以前讀書都讀過john rawls, 想法同實踐始終係兩回事

不就是梁X英嗎！？

雖然邊鳩個都，我都冇得揀，而且都係跟共慘黨做野

但成日見到人講咩唔好溫水煮蛙就想笑，689呢幾年都叫溫？大火炸啦，之後點？上年9月出左d咩人出黎？

睇定啲？乜我地有得揀咩

港資地產黨最後代言人

一個年年計錯數既撚樣有咩可信之言
只係食屎食著豆, 比起屯地波吳得掂之輩冇咁蠢咁解

典型香港人
只係識返份牛工 睇下邊度有著數 飲飲食食
到時俾人欺壓 就只係識facebook鳩吠幾句
可能你會覺得你地咪又係咁
但係我地行出左第一步 想去改變不公平制度
連心態都只係逆來一人

巴打有道理

支持葉劉
攬住一齊死香港人先識醒

好多四五十歲既人佢地本身都係想一人一票選特首
但而家變左有個溫和既特首搞好香港就算
一人一票真係WFC

當689分化到香港咁既時候
好多人都變到盲目左
包括屋企人

俾林鄭做到你班欄坦都係搞唔成港獨架啦

不如俾薯片佬坐返屆等香港人抖下好過

熱普城內部都玩緊清算啦

上次梁振英撞哂車
而家又忘記左個教訓
呢條友做左9年官,香港變成點大家有眼睇
支持佢既人正ON9
不過香港人就係咁ON9

仲講廿三條
根本邊個做都會立啦

若然唔like佢咁對下任特首有咩高見?

個情況同當年689對唐一樣
只係今次用唔同既借口
好心689打手唔好咁懶啦
轉老細但手法照舊

曾俊華=貪曾2.0
少做少錯
乜都唔做

第一二三點我一早講左
我嘅論據唔係呢個喎 我一直唔係用“好人” 原意亦都唔係想講“全部市民” 而係想講“tends to 全部市民”
雖然我exact wording係用“全部” 但你唔係單純到諗住用身邊有幾個人嘅例子嚟打我丫嘛
之後我澄清返 你又話我搬龍門 但你又入唔到我新龍門 walesa更從未敢回應#213

至於第四點 你用一個咁嘅sample size去推算全港嘅話 我希望你返去讀下書先 唔好出嚟獻醜

呢個借口當年都聽過
最後得償所願
689做
多做多錯
今年又用番同一借口
用下腦落力d啦

呢個真
上得呢個位，如果落力做野，唔通係落力反共咩
成日用呢d黎講，真係人唔笑，狗都吠

事實係而家689猛火煮蛙d香港人都唔識醒
你自己都醒下啦

＄

好，繼續支持曾俊華囉
其實你地嘈緊嘅時候已經事成定局
要投邊個嘅就邊個
反正最終都係林鄭
信不信由你

其實邊個執政、甚至邊個政權執政都係無咩分別
人大佐睇得透，even所謂民主國家咪又係比部分家族/大財團玩弄於股掌中
有料/有家底既人，社會點都適應倒
庸人又無後台，注定做地底泥

相信共產黨搞嘅選舉
應該真係好天真好傻

事實上689上台之後港獨思潮先開始萌生出黎 佢其實已經叫醒左一堆人 唔好再受制於中共做港豬

唔洗信不信wo
我不嬲都覺得林鄭做嫁啦，中共今次做得咁白
而且我都冇得投票
但我頂唔順班智者成日話要咩港豬醒姐，97到而家由溫水已經變油鑊，上年都係選班咁個人出黎，就知香港人就咁多，唔會再醒
長毛有句講得啱，佢未有心理準備變，香港人都係

講真 港獨思潮呢樣野有又點 結果為香港帶來左d 咩
香港呢個地方 除非支爆 否則根本無出路 所有大事既決策權都比共狗控制哂 港獨呢樣野 講都仲得 做根本完全做唔到 你睇梁游事件 個政府想攪死佢兩個 連登仔仲係度笑佢兩個廢 最後令更多人對政府冷感同失望

其實就算全世界打仗洗牌，有錢家族有黃金果d野，可以等戰後復蘇再東山再起，而有料既人就咩社會都撈得起
所以成日見d廢柴想洗牌真係得淡笑

只要投入共匪既政權中心都無一個係無辜

真係最終都係林鄭既話
就會咁撚多打手上來唱衰對家啦
好心你用下腦啦
竟然想將當年同一套用多次
真係當人傻咩

D人話
件事已定局
其實並唔係
雖然係人都知決定權係支那手
但問題係
對支那來講
邊個都唔重要,因為最後都有方法令佢聽話
重要既係佢想做出一個順應民意既假像
而當年689就係睇通呢點
所以搵大量打手出來製造民意
令支那被迫簡左689
而呢次食髓知味想用多次
只係轉左老細

痴撚線 自已安於現狀 就覺得人人都咁幸福 典型老屎忽心態 港豬到咁撚樣都好意思大言不慚咁講出黎

至慘一樣野係，華人社會鐘意估主子想點

但主子個心可能真係是鳩但啦，邊個做都一鳩樣

689做左4年
除左大叫"好熱啊" "好啊,夠熱,等班人覺醒"外
你又做左D乜?

Yes
港共輕鬆dq 你
搵晒所有奶共媒體唱衰你
本土派已經收晒皮
再者糧油被dq之後個集會得個千幾人咁大把
仲以為再有鷹派上台做特首會令香港人醒覺既人天真過阿嬌

我會話根本未煲夠，啲水仲未夠熱

晒氣
煲到就蒸發啦
話覺醒個班人跟本同叫人投保皇狗一樣

咁其實你哋想點先？

唔好睇少華人dna裏面既奴性
隔離澳門同珠海玩同城化d澳門人都仲on99緊
今日澳門明日香港
有飯食根本唔會好多人理你煲水有幾熱

咩想點姐
講下意見都唔比啊?
我問番你地想點就真係
煲煲煲
比你地猛火煲左4年啦
仲想點?乜鳩都做唔到
我寧願試第2條路都唔要行多4年猛火
唔好同我講來多4年睇下點
4年已經睇清你班豬既真面目
口口聲聲話要煲大火D等人覺醒
其實只係想等其他人幫你做
晒氣啦
你有料既
搞掂DQ事件先講啦
呢個就係猛火煲既後果啦

愛國係一盤生意
反共都係

咪係 689四年熱水 佢地無嘢做到
而家想玩下溫水都要屌 以為眾人皆醉
攞優越感

屌人鳩做、但自己唔做都係
大把戇鳩仔課金

一樣係仆街冚家剷 係校友都咁話

見到成班old boys撐佢 全部當年係黃絲就覺得好笑

正皮

港豬真係好氹
少少糖衣包裝就狗衝
結果一樣係屎

一樣係屎
但淋病舊屎臭好撚多

根本呢個選舉都唔係俾香港人簡，有乜好憎呀，點都唔關你事啦

至撚臭一定係出黎扮清泉個班

投你又冇份，講下邊舊屎冇咁臭就屌人港豬
呢d直頭好似泛民個種政治潔癖，非黑即白一樣

無另外果兩個咁黑人憎

屈人扮清泉咪你呢班人囉
扮撚晒野
乜鳩等人覺醒
睇少d動畫啦

所以話你冇腦
689當年就係製造民意迫支那簡佢
選擇權還選擇權
但都要扮順從民意
輿論真係冇用
689當年又點做特首啊?
膽自大又洗咩搵打手姐
咪再當人傻啦

一日仲寄望有好皇帝，一日都冇自由

竟然仲有百幾負評，低質到

屌quote錯
當我冇講過

雜總話要 邊個就邊個架啦

廢話邊個唔識講
做比我睇啦

應該點做先高質? 想學野!

所以話你都唔撚明
依加雜總簡邊個都冇所謂
但佢想扮到順從民意
所以當年689先可以靠打手成功令雜總簡佢
膽自大依加又用同一招
如果質造民意真係冇用
樓主就唔會出呢個post啦
4年流流長
係要簡參選完先來開post?

行出去睇下
成版有幾多個係打緊膽自大對台啊?
數下?
係唔係有似曾相識既感覺呢?

哦，即係要澳門咁啦

華人社會不嬲都只求好皇帝

所以咪大把支那人同香港人J普京

哦,即係駁唔到啦
駁唔到就收皮啦
比4年你猛火咪又係乜鳩都做唔到
都係果句
你搞掂dq事年先講啦
仲唔夠猛啊?

你呢d咪又係一樣曲線撐膽自大
夠膽你咪出去開post話"有無人好憎林鄭?"
出去開啦

我就好公平嘅，四個都屌
唔洗屈我喎

成班打手扮晒野反制度
其實只係曲線撐膽自大
明顯到呢
op開呢個post4個人唔簡
係要簡最大對手昔來唱?
比人踢爆就一大堆打手出來話"我只係因為個制度反薯片架渣"
搵鬼信咩
係就拿拿林學op咁出一樣既post但改名啦
咩啊?唔夠膽啊?
咁又係,出左又點會有糧出

咁咪出去開4個囉

即係要放棄啦，笑人唔去做咁你又做緊乜呀？

你乜票都冇仲講咁多做乜呀
唔講以為你有票去選另一嚿屎出嚟
明明四嚿一樣

不如你舉下例子證明點矛盾法?

你根本唔知我係邊個.jpg
你又知我番緊份牛工?
你又知我飲飲食食?
你又知我得個up字?
做咩要將你自己投映係我身上

睇錯sor 屌錯巴打
sor9

你都痴撚線，唔撐/吹捧薯片就等於撐其他個幾件 ？
死傻閪，2017年喇，仲沈醉係幾舊屎之間比較邊舊好，唔講以為你有票

得罪講句
如果而家返到去貪曾level既施政水準已經叫有進步
起碼佢個班子無波叔、強國猿、吳克檢呢d垃圾局長/司長係度督眼督鼻

walesa駁唔到

啫係你只係上網叫個春啫
我仲以為你已經立緊國啦

自己都改變唔到既人話改變世界
最起碼要裝備好自己
日日話抗命既人 你做過d咩去裝備自己
抗命好多時要力量
有無操fit自己
有無咁既能耐

慳番啖氣啦
港豬你點屌都唔會醒

佢地唔敢出

曾俊華會跟831，但泛民都係會含淚投佢，之後林鄭葉劉輸就鳩叫階段性勝利

有

仲好意思本土力量掘起
掘完之後,係梁游單野一次收曬你地皮
睇住熱狗同本民青咬黎咬去 689 不知幾開心
之後逐一擊破, 一個一個咁告你上法庭
而家竟然仲覺係掘起而唔係全面收皮

Agger

林鄭、葉劉、鬍鬚都會撐831
胡官話唔理鳩831 ，講就易，但現實上得唔得？

23條佢4毎一定會撐

831唯一可以解決的方法，就係支那人大自己推翻決定